孫興民贏得年度金球有無人講?

效力熱刺的南韓射手孫興民，憑去季英超對般尼一戰中，上演個人表演式入球的「千里走單騎」，成功贏得FIFA年度頒獎禮的普斯卡斯獎。
A
A
A
周四FIFA年度頒獎禮，效力熱刺的南韓射手孫興民，去季英超對般尼一戰中，上演個人表演式入球的「千里走單騎」，擊敗巴塞射手蘇亞雷斯的後腳入球，成為2020年最佳金球。

相關新聞：FIFA頒獎禮｜帶領利物浦首奪英超冠軍 高普擊敗費歷克成年度最佳教練
獲獎後的孫興民表示：「太好了！當時我拿到皮球後，我嘗試想傳球，但我無法找到任何選擇，所以我開始盤球，這真是一個超級美麗的入球。」

孫興民又笑稱：「他們（隊友）應該給我更多選擇才對......我只是說笑！我取得了一個很好的奔跑，很好的入球，我也要感謝我的隊友。其實當我入球後，我沒有意識到這是多麼的神奇。在比賽後我再次翻看它，才想『哇！這真是很特別。』」

「在比賽中你要專注比賽，在賽後我很驚訝原本是從這麼遠起步，身邊很多對手圍繞著我，這真是一種令人驚奇的感覺。」

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

咪係囉

睇住佢愈踢愈勁 無上限咁

咪又係比我拜狂數

你要我就咁跑半場我都會斷氣

爆贏鬼佬

真正box2box

佢今時今日真係亞洲第一人

山東人之光

中國之光

呢球夠韓國打j一世

我岩岩想貼呢張點知俾你貼左

咪又係中囯人

年度金球我認同，但英超史上最佳入球我唔認同。

邊球

亨利轉身遠射/柏金轉身入波/朗尼倒掛金鉤

今季英超第一人都似

有一個亞洲球員上季對車路士入精彩倒掛更勝一籌

以為佢地想叫埋「韓國省」

香港連登仔:韓狗等同做假!

咁我中意SON呢球多D喎

施斯嗰球腳趾尾拉西係咪英超年度金球？